12月中HKBN電話上網完約想轉CSL/3

想搵10gb以上plan或者無限plan
請出招

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

🚀4G/4.5G全速任用數據🚀

🤑震撼優惠$xx🤑

歡迎查詢📲6274 8871

可以考慮呢個！

(Telegram)
1O1O CSL. 4.5G